Лабораторна робота №5. Циклічні конструкції.
Желтухіна Альона Юріївна, КІТ-121а

Завдання:
У заданому діапазоні цілих чисел визначити останнє число, що ділиться на 7 без залишку.

Цикл виконує функцію перебору значень у заданому діапазоні від min до max 
і завдяки умовному оператору if перевіряє розподіл без залишку на 7. 
Якщо умова виконується, то змінному результату надається значення максимального ділимого числа на 7 без залишків.

